咪撚on9!個中學生係畀人捕連射呀

中左兩槍，同我推爆佢